點解林鄭月娥 你要逼到香港人走上絕路

以我所睇，其實大部份香港人都係渴望和平，而且大部份香港人都係理性而且有高等教育，香港人嘅要求其實好簡單，只係想維持一國兩制，維護香港嘅核心價值！

點解！點解林鄭月娥 你條8婆要迫香港人走上絕路？
逼香港同大陸接軌，你係香港受教育，喺香港成長，但將香港推向萬劫不復嘅地步！令原本已經撕裂咗嘅社會矛盾加劇！點解？

經歷左雨傘，你唔單止冇諗辦法去修補警民關係，更加將警民關係撕裂得更嚴重，點解你要讓更多不公義嘅事情發生？而你從來冇正面去解決事情！點解？

你條8婆！！不得好死！